Projeto UCSAL

Usuário coordenado default: robson.durval e senha: 123456
Com este usuário, poderá criar outros usuários.
Para rodar o projeto, basta clona-lo instalar as depedencias via composer, configurar o acesso a base de dados no arquivo config/db.php e importar o dump da base de dados que está na pasta raiz chamado "dump_db.sql"